懷疑買左假nb327屌得細力啲 知道自己on9左

話說前排係ig shop(知道自已鳩)買左對ms327lab 有冇師兄識睇真定假見佢n字個angle唔同出面個啲咁

邊間買啊

樓主，間ig shop賣紙紮架？

假左D喎
一睇就知假啦,D料

新把撚呢D垃圾都有假架咩

是撚但啦327都係咁上下

屌呢d 公廁鞋
出mk 大撚把人著 冇人留意啦

買咗幾錢 元祖灰冇1000都唔洗指意係真